IFC兩陣首次交鋒，國字陣營慘敗

唔係話乜，香港仔女真係CLS，好波！
真係有感動到。。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

下次就出香港國旗

Push

大波man係咪唔夠錢要加碼
點解咁撚廢嘅

真係光復左ifc

我個人認為其實好撚慘，唔值得開心

因為返左去文革時代，群眾鬥群眾。

藍絲又無撚腦，跌入政府陷阱。

但我當然支持手足去光復

一次將浸透中環既特務引哂出黎

馮偉哥好撚核突，淨係識嗌「講毒」、「講毒」…

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 中午 海港城

下一次交戰就係下星期三~!!!!!

平反六四，打倒共產黨真好用

youtube link？

可以一齊大嗌習近平下台

群眾鬥群眾又點
呢班撚樣係敵人

想唔出現呢d情況就要戰勝一切

光復香港 時代革命

中環堆白領都受過下教育，放工時間成棟寫字樓落黎覆桌

好波

扯頭髮個姐姐
驅逐共黨

其實有乜意思
我地目的係五大訴告，唔係反中

舉海報比人哋打嗰個姐姐
即刻還拖扯撚住個阿嬸啲頭髮
睇到我濕撚晒
我就係要呢啲
學下人哋啦唔好打唔還手